好掛住個ex

之前成日為左佢上莊而嘈交
佢話好辛苦 但我都係愛佢同冇安全感姐 我知係on9
但我知錯 我話我會改 佢話已經唔洗 之前唔信佢就冇
佢話如果我改 已經變左唔係當初佢鐘意個個 唔需要再改
覺得我地根本唔夾 一齊都冇意思
但我真係好鐘意佢 佢都知我好鐘意佢 我陪佢共過患難
但係已經唔可以再一齊
我求過佢 跪過佢 咩方法都試過
我等佢飲完酒番黎 係佢樓下等左4,5個鐘 之後就同我講要分手
而我每日見住佢由月頭同我嘈完交後係咁出去玩 我真係好唔開心 好愛佢 唔想後悔

你見到可唔可以揾番我 再試多最後一次

收嗲啦 你雞嚟咋

咁嘅理由都信
睇個款一早想飛你 等你開口咋

咁都要俾人話雞

我求左好耐都唔得係咪可以放棄。。

藉口黎咋傻西 走啦

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變是我不知羞恥
還望勸服你是意氣一時
就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強再乞討你還是沒意義
仍然感激你 贈我這一個故事
才明白別去的人 無名字

人地都覺得你同佢唔夾，同你分開，無論你點喊點求，對方決定左就唔會改變，咁你又何必再乞求人地同你一齊翻？

時間會沖淡一切，加油啊

我又忍唔住揾佢 打俾佢。。但佢都係唔理我。。

唔好做到咁低賤

點解要作賤自己？

佢話佢仲有少少愛我。。但已經一齊唔番

算啦 佢企到咁硬 唔好再放低自己既尊嚴啦
點都換唔返

樓主 早d放低啦

有得一齊返我都一齊到啦 唔好諗咁多

拎得起，放得低
記得曾經有呢段美好回憶就已經足夠

你愈chur佢 咪愈避你
乖啦要返黎唔洗你求咁面
留返啲尊嚴俾自己